熟悉紙品嘅巴絲可唔可以入一入黎

有無巴打知道香港有無呢類型痴好左嘅紙買，但要高身少少，高大約25-30cm

坑紙，包裝盒用。

但係香港有無賣痴埋既製成品，好似第二張圖咁